應承我 唔好原諒港共政府得唔得？

回歸以來 民不聊生
宜家近年仲想我地死
疫症雖然繼續
應承我
一齊繼續推翻呢個垃圾政府
得唔得？

老虎蟹都得！：
冇事就要努力賺錢供樓，不了：

都未見有人民願意擺免政府

有命先算

漢奸共匪都不可原諒

趁而家政府無時間還手
連藍絲廢老都幫手鬧既時間
應該整多啲文宣攻擊政府

抗疫保命
推翻暴政

宜家大家忙於保護自己
儲夠子彈就要繼續打！

政府就係用呢個心態去淡化佢所有暴行！

到時完左（我信宜家仲有） 都繼續有大把人被自殺
包括你同我

香港獨立
唯一出路！

冇人會原諒囉，藍絲除外

要齊心一致推翻暴政

多謝手足

保住條命睇住共産党滅亡！

冇人會原諒

睇下啲人點搶口罩
然後政府又點回應

我相信陳無恥係真心膠

目前有兩個要努力賺錢

係咪應該諗如何增加同路人呢？

請賜教 已經係唔同渠道connect左搶口罩藍絲
不過相信疫情過左就會繼續冇事

交住稅，用念力推翻政府

香港獨立只會推向更深的深淵